post入面d圖load得好慢

已經用屋企WiFi上連登

但都要等幾秒先load到

如果轉圖片模式就即刻load到

我會向下拉, RELOAD一次, 出圖就會快好多

我想一入post就即oad到

推

android版lihkg頭先出左update，load圖快返

問題已解決
thx
以後上連登更爽